高登都係毒撚醜男

以上係我上舊燈多年個人心得
(個樣稍為正常既就係偽毒上高登食女維生）

蓮燈岩岩上，有待觀察

註：睇到50堅張相有感而發
註：近7年冇上舊燈